{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 홍이장군펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室及び周辺施設を利用する時、施設物が損傷したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。客室内で魚や肉を直火で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます入室のご案内は、個別バーベキュー一軒家ペンション一軒家客室、IPTV/WiFi、パーティールーム、キッチン、野外テラス、カップルルーム、空気清浄機、プールなどの施設をご利用いただけます。客室内では家庭用ガス温水器、炊飯器、トースターなどがご利用いただけます。客室が利用可能な時間は15:00以降です。ペンション内の車は駐車可能で、周辺に売店やコンビニもあります。また、周辺には海水浴場や様々な観光地もあるので楽しめます。[周辺を楽しむ]には青浦台海水浴場、夢山浦海水浴場、パームカミレハーブ農園、泰安光祭り、安眠島ジュラシックパークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する時、施設物が損傷したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "入室のご案内は、個別バーベキュー一軒家ペンション一軒家客室、IPTV/WiFi、パーティールーム、キッチン、野外テラス、カップルルーム、空気清浄機、プールなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では家庭用ガス温水器、炊飯器、トースターなどがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内の車は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニがありますか？",
            "answer": "周辺に売店やコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる観光地はありますか？",
            "answer": "周辺を楽しむには青浦台海水浴場、夢山浦海水浴場、パームカミレハーブ農園、泰安光祭り、安眠島ジュラシックパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 855
    }
}